[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3345)

重開

吊你老母唔開????

OK

Push this

push

ok

好

2300 真特對家
0000 古比斯 索爾亞
0015 CS乜乜大學

黑根對家

買20k 2.5細先

hi

我朋友1:0即走場

心靈黑根

又朋友

主fg
單

呢排買咩輸咩 連輸咗就黎10注都有
比啲燈水大家 中咗希望派返我

買咗3x4 赫根 甘美奧 十字+3

自己睇路 我針到仆街都唔想手足再輸錢

買唔切黑根

荷甲>>>>>琉超

赫根

第一日賭球
頭場上盤幾時派？

半主 追數

9.5ssss

6個月

Gchi

終於識推呢邊

6x1頭關jumped

係咪]之後個空格位

冇人要荷甲

半大

Yes I am here

希望手足見到呢場豬就唔好買剩低個2場
連針到傻 唔想再入錢

]同?後面空格

都咪話我講咩根本想個主仆到直一直

個條友淨係識乞錢 開又慢 格式又錯

半客pls

有冇艾克

好撚嬲

客fg 唔好講咁多

有

其實推緊邊個post

兩個一齊

王定雄係主

半客24

az禁屌

AZ24

又jump

No people buy s?

12:30
有沒陣睇？打咩陣

Az

大家加油

派我

黑根

Az 門前倒三角 射返個波比龍

on9

堅持 次回合反底定律 上呀az

有無人有睇黑根？邊面禁屌

az

9.5s

上啊！456

預感黑根會2:0

支持

AEK易到

勁中

haecken 晉派2個100

半主

我

Me

1

me

lm

LM

在

呢場波衫同頭先咁以

1-0

狼隊客其他7.5倍

l,m

角

9.5sssss

即場買咩好

主fg

az快啦橋

屌你老母

2c

角大定細？

主

刷角上

雙隊都刷，買角大先

波Post24

半客未

黑根盤全格 一世球迷

節奏快唔快？

大波又死

改名未

細波日

ez w

上盤24

EZ?

角大24

場場下盤屌你老母

無人嬲？我屌你老母 重注2.5b 買埋主盤 主客 痴撚線 最尾客放曬水 主都唔撚入 之後客果球炸 你老母我睇住 撚有offside呀 死仆街 痴線

未

az落飛落到

其實ok. 兩面都入到底

半客

嬲啊4.1倍
咁可以點

瑞超返去訓啦

珍

我嬲撚到仆街 巴打有無想邊個人死 俾名同地址我 一個人頭 100K

az10碼飛機

上場黑根2角 對家9角

Az好野
空龍炒飛機

我屌你老母 sorry醉左

依家去火炭

15號

個球場咁撚細

仆街半和了

Az24

旺角場size

Lm

空龍都都重要躺 真係智撚障

快入啦仆街

入左no goal 未

嬲撚到想斬人 屌你老母

諗多左

半2全2please

0 1

01？

goallll

想入角 唔知點買好

炸 屌

客即入

炸完！！

bommmmmmoommm

boom

主場話入就入咩

屌你老母炸炸炸

買乜都炸

掌你個嘴

黑到仆街

炸完對家

炸完未啊屌佢老母

又逼害屌你老母

又成功燈撚咗

炸完_ _

炸完繼續客

日撚日炸

越左位先 但射得好撚靚

個15號真係炸彈黎 睇佢啲落腳

賭波賭到咁冇自信

個慢鏡重播 比後面視角
鬼知有冇越咩
不過就咁睇係越左少少

我宣佈今晚一場半大都無 全部2球完場

屌你又停角

射得好靚

boommmmmmmmmmmm

2場已經炸左3粒

咁又唔會賭身家既只係見到呢排真係好撚燈咪po上黎 提下大家睇路

我個半客

Diu 我都買撚左角大

唔係得2粒

好難賭啊

想入8.5s 好唔好

az高唔止半班波

紅衫主定客隊？

主比人禁屌

都啜入

正常

日炸夜炸

唔入有咩用

開個半主黎

我的半客

又撚角大黨

支持炸完繼續客

AEK

屌又撲到

主快啲入

依場角細大船

神龍

Az 睇得出隊波係想打滲透
而隊波都ok
但如果對住係泊大巴就好難攻得入

紅衫係黑根？

先買為敬 訓先好醉

頭場浪未

日日炸

差唔多會有一球

1.5b博得過

2隊冇角

黑根做乜比人屌打

主籠忙到

On

主俾對面撚狗咁撚

有冇Link

個入球大降水急到

半客 2.75 24

根本個盤引人買主盤 見上場咁都和到
利申買左主盤

比少少誠意半場刷5角啦

00半和 fact checked

覺得半場前有粒

會有

炸左啦

半大加油

客按屌

半客又逼害

主籠救左5次

炸+神龍 上盤針

4c了

黑馬荷甲高兩班都有2倍

格拉茨長場踢成點？

az入未

9個ok?

未 jumped

下場

打交

下場先

主勝捐錢

Who

打佢老母

打交 冇12m

紅未

1人1黃

腰斬啦屌

輸人唔輸陣 打佢老母

個細波易到 炸一炸又可以gel

主場哨點輸？

炸左個半客 屌你老母

禁屌唔入

赫根大師

半客呀仆街

0-1

0:1

0：1

屌黑根

goalll#!!!--

Goal

而家咪半客囉

唉
而家先入
就頭先唔炸就好

Goalllllllllllllllll

頂住半客 好緊張

今次唔炸啦掛

Az 1:0

半客2.75頂實

起身啦

屌你老母 講咩炸完對家收錢話咁易

Az gel

炸未？

炸完繼續入

單刀識入 thx

真 幾驚又炒

頭場咩事唔派彩

16m

3個鐘

跟左 1.8

刷角未呀屌你

似和

唔係即場
有排

傻西瓜識賭球咩 我醉左都睇得準過班西瓜

唔會

客fg
2.5b-2

有無人買左烏德勒支客客 或者半客？
一齊嗌下

角細輕鬆了

一路睇 心諗點解主盤會回飛

勁到

怒針

禁屌真係入 好少見 通常對家入

主明顯急左好多

無 但對面攻唔到

大船

差d 11

唔明點解上場az 主場會攻唔入

1點又00

唔要差d

C9 goal

同莊家傾好左
引班傻西買主

買左黑根

又撚角大

會有半格

黑根追和未

都好

但好難

thx az半客2.75

我未

買撚左 2.5b 點部署

護花蛇

Az 起碼晒左4球chance + 一球炸

針

又想撚小弟？

下半場赫根追和基本 哩場睇過了

主隊下半變超人刷角反cup

比半格我走啊

Az 7射6中
黑根3射0中

2300 真特對家
0000 古比斯 索爾亞
0015 CS乜乜大學
0130 格流對家

哈 竟然仲有年輕人未戒賭

我係導演 劇本我寫 哩場和波

黑根要點先晉？

屌！點打

買左黑根點部署

2比1

贏波

依家點都要贏

屌你赫根

唔g
我心靈左兩場暫時都針

1:00兩場nba未

黑根谷攻
睇死輸多粒

會追平 未驚過

想同你一齊屌波

中到頭10抽1派$100

。

冇人Lm 波po已死

1點兩場半大好無

IM

烏德快手nba

請及早戒賭 thx。。。

馬會好似有開卡比？

出水未

10:30個場仲未派既 confirm緊賽果？ 最尾個球？

半大左

冇即場 等下啦

@2.5走寶

留意到0230果場
主上場比人炒4粒
點解會開-1盤

赫根有無人要幫手叫 不成功不收費

az ng
列治亞fg

第一日賭？

廿九萬

依到

赫根反cup

烏德場波唔識入

on9 烏仔 刷角 又唔入波馬會冇開角球盤啊

黑根有波入未

巨根刷角未 屌你

我未買

赫根下半場追和睇路啦！

喂 00完未

Ccccccccc

屌 怕左你 拿拿聲刷兩隻補下飛先啦屌

Az易到 gel

.

As gel

烏德勒支半客

1:00 大波已死

2.5b 屌到佢入

頭場派撚左未 趕住推第2口

3 4點啦

赫根cup派三個100

777777777

7c

黑根都刷角

Az gel!

烏德大未

咁多人反手gel 既

等緊

角細針

0:2就好笑

唔洗派 一齊收錢

12.5。。。

巨根阿爾2隊繼續刷角plz！！！
-3c

大大力入個角細

球證係咁送角。。。

9.5細到捐500

烏德2.5b jump

半場比一粒定一定驚先

赫根準備

中

赫根ng

唉屌針了

頂住

2:0

屌咁早入。。。想入1.5/2呀屌

0-2

az ng

唉

好撚旺

買好大？

反摩又勁中

頂，0:2會唔會放棄刷角

1.68大波一球都冇我屌你老母咩

2019仲買赫根既人係咩心態

列治亞入未

赫根反cup 繼續！

On9大船 唉

差幾撚多皮呀黑根

珍啊 抵比人

派未 個個都gel

又輸 on9

快手刷多3角啦 唔想補飛呀

本身已經唔夠踢
而家局住攻
仲易比人456

0-0個陣客晉1.35我就知莊家要發功

打陣機返嚟就0-2 夠膽就同我cup 我屌你老母

goal

有荷甲唔買 買垃圾訓超

jump 治

烏德勒支入未？

有機0-3

差d 0:3

第一場派未？

葉斑秘

教我賭lol 唔想再掂足球

爽

爽你妹

邦比半主頂實

心靈暫時應該針兩注
有冇人想知心靈第三注

Gchi456

赫根冇角了

笑撚死！！！！

個龍門接實左１秒

之後柯蛋

好神奇

咁得閒

荷仔咁中意作客攻主場守

Ching 你唔係要主咩？

休息買ball

再黎az ng

屌你 人地唔刷黑根刷啦喂

yy又勁中

我覺得可以等到75+先買

赫根反cup機會大啲定az 0-5

az0：5

睇好0:2完場

上盤gel到硬哂

候格入未

屌你老母 咁都要叫

az繼續啦

快啲入多粒

入多粒

1.68大波都叫得咁撚辛苦 屌

真係垃撚圾 快手456

10.5s gel

9.5補番細算 垃圾az唔刷

ＹＥＳ！！！！開大！！！！！！！！！！！

反正冇可能cup

又中

客其他

屌你個閪入夠４：０！！！！！！！！！！

一秒比人入

真係屌你老母 依家先派 想allin幫比大2.5

3:0

2.36

呢幾分鐘都唔撚想攻
拎完個波係中場fing fing 下

0-3

烏德列治試下學az

2.42

好撚勁
最衰冇錢跟

2.38

追客ng

0:4有冇機

主隊真係笑話嚟

Try 10 c

補飛呀手足

0-5 or客其他 or主其他派5個100

一野回返垃圾卡拉特條飛

我以為自己要乞食既時候 狗會又派翻少少本比我繼續

客換人了，角大

瑞超 點同 荷甲踢
又唔係荷甲中遊

係咪開始刷角喇 想補

我了

No goal

想入列治亞ng

狼隊超強陣

買左黑根 驗腦了

侯格辛特派錢?

刷C未啊屌你老母

巴打 你800$就唔好買咁散啦
比你中兩注 輸左注大 都cover唔到
你度定一場 轟落去啦
你如果驚太大注 你試下諗下你連針4注200加埋都800 點解唔轟一注？
唔想再見到巴打你咁樣

黑根和到 唔會派

邦比點先晉級？

補8.5b先

黑根隻翼刷唔到角好似

8.5B

邦比半大未牙

巴打講得岩
買一注信心大既深思熟慮既，點都好過咁樣散買幾注
再唔係3x4都係好選擇，容易保本鋸大樹

擺低最後一場心靈投注 差唔多要訓了
Btw playhard訓左
0230下盤

點樣先戒到賭 次次都忍唔到手去入錢 輸到戶口得番$500

主Ng 買10蚊算

赫根準備反cup 坐穩

卡比大波

停左20分鐘Cls

借錢 all in 一注 double or nothing

Nothing的話你就好有決心戒毒

邦比半大啦屌你老婆

原來未訓
我準備訓了

9.5b

連3c pls

日尻日咁講
Btw有本聽日玩日假了

Ching有冇工介紹 見你次次都屠狗會50k

收到啦巴打
我次次都係買完注大就貪心想補多注
但次次買完先知自己on9
我係咪輸得太明顯你留意到

刷角未

烏德開個2.5b俾我回下血

黑根入返球

我明9.5b 上

冇睇上場,究竟上場踢緊乜

e班比 入多粒2：0大家開心

佢一早轟曬落頭場下盤都已經唔洗乞食

地盤岩唔岩？

刷角啦 刷啊 刷啦

好彩補番9.5s cls波

停c

你叫我買頭場下盤wo

角大黨又死?

今個月當交學費 下個月身痕既就拎定左一個數出黎玩 玩完就算

3:0仲想az 刷

20分鐘 cls

認同 唔好玩而買

角細唔知驚咩 我明9.5

黑根刷啦

刷刷刷 冰冰冰

2:30轉左盤 代表咩

3連c好冇

究竟刷定冰

角球真係比狗賭

場場都角細， ＣＬＳ

睇左陣az 覺得完全兩班波 柯煙左注az fg

真 我明正數左2日係時候狂追佢對家

我有波賭就係波po 都無乞到過一次
我唔夠勤力啦無勤工獎

冰實又想刷 刷刷又想冰

想番part time 仲要上堂

8c

角細穩到抬炸彈

2 more okay ?

Az果場入多粒抽一個派100

仲有多粒

男定女 ？ 女我養你

9c 抽1幫我含撚

你知我知單眼佬都知

格拉茨[-1/-1.5] 對 侯格辛特[+1/+1.5] 2.05 1.74

如果係贏返尼果d都仲好
起碼唔會輸埋個本

屎眼啱唔啱

真。20分鐘先1C，場波無140分鐘都唔會爆

伊斑比 入未

識啲野

你玩我屎眼ok?

10C plz

巨根阿爾2隊繼續刷角plz！！！
-2c

同緊空氣講野 好恐怖

而家先8c 要大一早大咗

咩同空氣講野？

巨根4th

屌你仲唔係馬車

-2c

頭場到而家好似未有巴打成功派到

買左9.5s 大家同我定

刷埋佢啦

Can gel

Real?

1:00快手大波

9.25

快手刷啦

刷冰刷冰刷刷又冰冰

似客

-2c la diu

賭到有小小人格分裂 梳

刷未

睇完az 踢 先知瑞假挪假d波真係睇壞眼

隔離11c

刷啊

如果8c完要ifc了

列ng

為左玩可以場場平注 為左殺狗會只有double or nothing

夠膽你就87分鐘9c 補時10c

俾多2c都咁驚

咁你玩唔玩呀？我有錢

大注一場再拎個利潤去玩

召喚c

不了

前提要中

2.30點買

冇c....

都可以 我宜家都驚緊8.5 3000 9.5 5000 10.5 5000

主盤

客

lm 幫你冰

真好野 下半場三連c之後就停哂角 10隻都開唔到

下盤夜緊係買上盤啦 屌妳

中左再派我算啦 依家屎眼都玩唔起了

中左追番今朝普

屌 2班比 入多粒我個半大啊

見到連C就無補到

c?

祝羊 黑白蛇

中左都唔派你喇 有鳩既你 我淨係派冇鳩

之前拎政府果4000$
贏左1500就亂尻咁買 變到得返100$profit
跟手拎去食個靚早餐算
而家買左1200 az fg 又有1000$聽日玩

停x

。。

c呢

加幾？

連登巴打有福了

4

屌我個３。５Ｂ。。。

中左又捐俾學生

3:0都仲要補

9c未

要收皮了

奇蹟10c

真 仲以為補0

因為未夠角

9c

針曬

之前托個fd幫我捐左500
如果聽日神船贏波捐埋個profit佢

羸夠未

冰實PLZ

夠膽就連C，唉

刷多角

1:00大波plz

刷2c啦仆街

馬會輸撚晒
其他地方就

9999999

刷角啊

9C

我一贏就捐d 班同學真係無收入 無飯食 屋企又唔支持 幫得就幫

Yeah

連C plz

10C

10?

咁都２連Ｃ

10角 中呀 屌你谷鬼氣

屌

3倍!!!!!!

好感動
補時連角

Cashed

角大吹雞進場

唔係又好似尋日拜仁咁10c完啊

GG 兩場戇鳩球證

10c!!!!!

奇蹟10角

痴線10c 5倍

屌你咩連2c

角大必勝

屌 捐條撚咩宜家

Lck 係幾好估

9.5c b睇到我絕哂望

夠掂 追哂1030既數

都話我9.5s

11c俾球證食左

10C FT?

9.5和返10.5

搞掂

10.5s都要手震 屌你老母

9.5b 3.3倍

呢6日總共針2500
下一注：主上盤

2.30？

咁都夾得中今個月有飯開了

其實呢幾日好多人都針晒

狗會食水深到傻 初盤夠膽死1.88 1.88
有得賭其他真係好

列治啊～ 大波頭5抽1派100$

8.5 9.5b 11.5s cashed

烏仔係咪22條友死撚哂
快手入多兩粒喇 on9

一場az+即盤就追返錢 thx AZ

垃圾黑根

格拉屎咩黎 點解讓咁多 好勁？

230客盤

烏德大波24

好想死 9.5s

上場好似比人炒4粒

230上盤咁深

再講多次 連針12 13 14注
下一注 主盤
手腳贏大錢 派我

10c ft?

1:1

not fg 半客黎
我冇大勝

睇錯 2粒姐

又冇gel頭點解要咁對我

快

事撚但俾多粒

咁都讓人一球球半on9下盤派錢？

2球姐

屌你老母0:3

你都閪閪地休息下啦
2點半3場半大

1.392:1

我唔亂買 暫時聽日有兩場盤睇中
你係要講 我覺得狼隊會半大
其他就唔識了

果條100 由佢

1w2p?收ed

Win等緊

買1.39過關咁有taste

烏德大波未

2場針左8k 有冇人有回血水

放棄左 叫下場算

230半大 最後希望

5串1

侯格辛特派錢

大船出海 中左捐500俾出面班手足 呢次數派住 來日方長

終極cup上cup
有理由相信尾場贏埋

冇用喇

列治亞小注ng

我想問 仲有人未戒賭= =？

屌場gambit又係1w2p打和
今場索個3倍win得唔得

烏德大波-1

中左唔派啦 捐500俾出面既學生啦 來日方長 之後再派吧

想上20k再介賭

買唔切2:30下盤

咁支持上盤啦

我驚我燈親你

祝羊Ching 希望捐到俾立場

哇 巴打收返幾多注角大 咁有水

asw買唔到az 原來你咁

1:00大波

邦比NG想要

仲叫緊

屌你烏德 上下半場兩隊波

我客ng 蚊注

我之前都係立場 但有無咩餐廳佢地會去 可以買多幾個餐幫手？

咁我唔買了

2.5大已經放棄左 烏仔一世對家

差一球 有機嘅

可能我炒

我係8.5 9.5 10.5s

2:45 主W 定 大波 穩D

有無人有邦比link

半場和其他

完埋邦比即場 訓

列治亞客晉、客第2球
下半場一開波主隊後防打假唔守 睇住4,5個人企定定

幫比即場點入手？

已經唔想再叫 個心好痛
2.5b 點叫姐 下半場咁停c間 明顯假球

屌你

我都想買 佢宜家1:0晉仲咁好分

2.5b呀

Gchi幫主

報假抵輸哂

幫主仲係度既

烏唔識入波

咪1:1

仲未輸哂

又話8月執笠既

走了

delay 1 min

jump $60

900

2:0邦比

屌你老母 而家入有西用咩

買完大秒入

入多粒啦

我就是其中一個出面既學生

你直接派我。唔使再浪費時間搵

聽日12:00之後消失了

咁多次回合反底 就係卡拉唔識

佢10角

不允許

待派

唔買又中...
落注就針
有冇手足明我感受

唔入俾對家入啦

差一粒

買完對家即刻入

放棄左

格拉屎又扮攻dklm

有
利申要左雞仔注我狼半大 想食個m記加大

1.68 重要叫到被狗屌咁

都係唔派住，買物資比前線
Sorry手足

狼 正選？

我再心靈 連菲特Fg
再心靈中 我去Cut馬會Ac

頭場咪1.68

烏德唔入俾人入啦

Goallll

jump 客

半場開個2：1比我訓教ok？

頂唔順
真係訓

格拉10

重叫？ 打緊邊爐喇 由9佢

想玩哂呀 候辛

玩咩？

屌 og黎

屌你老母 入一球有幾難呀

真心有機 琴日有場又係2：1 打加時

如果烏仔開多粒我會跟

入未屌你老母烏德垃圾

邊隊？

社會良心 冰封俠

屌 下盤針

狼出唔出正選？

出唔出都係主+3

3.32 想買2k 試一試會客

我想重注半大

烏德

放下屠刀 戒賭吧

有無外仔水

宣揚戒賭 我叫戒賭俠
我講戒賭 你地講俠
戒賭！

戒賭吧 放下屠刀

啱啱先去做外國玩 戒乜尻

2:1

烏德勒支真係比狗買 屌你老母

2：1 痴線

不分化 齊戒賭

戒 人生會行得更遠

屌入緊客ng

1001

狼仔半大 有冇機 唔想保飛

唔好介 一齊度條好既打爆馬會

屌你老母 贏一注又輸番一注

一齊度條好波打爆馬會

Easy

及時行樂啦 唔知幾時比人告暴動

Lihkg 虧左

岩岩見到你條飛有信心 不過自己好貪心.....

Ng勁中

有咩貪心？邊條？

唔洗留啦，前線要緊

睇黎有第四球

唉 戒唔賭

4倍客入手

1000001

算喇 唔想補 雖然可以穩gel 2k

上

1000 q